高普係咪養咗古曼童？

嗰股神秘力量唔講得少

要還架

高普本身都要死全家，仲有乜還

係咪李城個班主嗰啲？

球迷